啊絲，差不多了

我好想要你一個答案
但我知道唔會有

唔回應都係一種回應
呢點你應該好清楚

清楚
但我想要

我夠有野想要啦
上天始終冇比我如願

好high

醉了

食藥

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。